\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 解適合格子ケースの作成
cd ~/lectures/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Odyssey/damBreakMARIN/run/ # 実行ディレクトリ
cp -r master/ case-AMR
cd case-0 # case-0ディレクリに移動
cp --parents -r processor*/{0,constant} ../case-AMR/ # 格子と初期値を複製(--parents: ディレクトリ名付き)
cd ../case-AMR # ケースディレクトリに移動
\end{lstlisting}
